4月新番殘留率排行榜

1位 74.2% 皿三昧
2位 66.9% Carole & Tuesday

之後個啲可以唔洗睇

今季淨係睇過狐仙

今季淨係睇一拳 賢孫

這兩套是神作

河童割痔瘡都咁高
仲以為呢類風格會好多人一集棄

真係估唔到班底最好個兩套
劇情hard core竟然咁少人棄

套野好基，應該吸到唔少腐女就算睇唔明都睇搞基

河童就可能係日本食住幾原展個勢
不過單單諗套動畫本身就點諗都唔合理

淨係企鵝罐都吸到人睇既- -